如果神燈畀三個願望我 我會想

死三次

冷靜啊，有乜事啊

1.支爆
2.支那賤種絕種
3.黑警死全家， 手足可豁免

我只要一個願望
就係所有共產黨加親中全部仆街死

你究竟係畀人飛定係俾人咬咗 做咩事咁負面 兩三個月都係咁

我會想知道你連登Account
咁我可能就會知道你到底點諗